{
  "WhatsApp Business": "WhatsApp 业务",
  "Manage your WhatsApp business account": "管理您的 WhatsApp 业务账户",
  "System User Access Token": "系统用户访问令牌",
  "Business Account ID": "业务帐户 ID",
  "The system user access token of your WhatsApp business account.": "系统用户访问您的 WhatsApp 业务帐户的令牌。",
  "The business account ID of your WhatsApp business account.": "您的 WhatsApp 业务账户的业务账户 ID。",
  "\nTo Obtain a Phone Number ID and a Permanent System User Access Token, follow these steps:\n\n1. Go to https://developers.facebook.com/\n2. Make a new app, Select Other for usecase.\n3. Choose Business as the type of app.\n4. Add new Product -> WhatsApp.\n5. Navigate to WhatsApp Settings > API Setup.\n6. Copy the Business Account ID.\n7. Login to your [Meta Business Manager](https://business.facebook.com/).\n8. Click on Settings.\n9. Create a new System User with access over the app and copy the access token.\n": "\nTo Obtain a Phone Number ID and a Permanent System User Access Token, follow these steps:\n\n1. Go to https://developers.facebook.com/\n2. Make a new app, Select Other for usecase.\n3. Choose Business as the type of app.\n4. Add new Product -> WhatsApp.\n5. Navigate to WhatsApp Settings > API Setup.\n6. Copy the Business Account ID.\n7. Login to your [Meta Business Manager](https://business.facebook.com/).\n8. Click on Settings.\n9. Create a new System User with access over the app and copy the access token.\n",
  "Send Message": "发送消息",
  "Send Media": "发送媒体",
  "Send Template Message": "发送模板消息",
  "Send a text message through WhatsApp": "通过 WhatsApp 发送文本消息",
  "Send a media message through WhatsApp": "通过 WhatsApp 发送媒体消息",
  "Sends a template message.": "发送模板消息。",
  "Phone Number ID": "电话号码 ID",
  "To": "收件人",
  "Message": "留言",
  "Type": "类型",
  "Media URL": "媒体网址",
  "Caption": "标题",
  "Filename": "文件名",
  "Message Template ID": "消息模板 ID",
  "Template Fields": "模板字段",
  "Phone number ID that will be used to send the message.": "用于发送消息的电话号码 ID。",
  "The recipient of the message": "消息接收者",
  "The message to send": "要发送的消息",
  "The type of media to send": "要发送的媒体类型",
  "The URL of the media to send": "要发送的媒体网址",
  "A caption for the media": "媒体的标题",
  "Filename of the document to send": "要发送的文档文件名",
  "Recipient phone number.": "收件人电话号码"
}